究竟排球少年會唔會出第四季

第三季都年半前 到而家仲未有消息話出第四季

唔會

好想睇

點解

啲運動番出到咁上吓就會停，好似衝鋒21同網球優等生咁，但都有例外好似黑子的籃球(但我覺得黑子的籃球嚴格嚟講都唔算話係完全嘅運動番，尤其係可以入zone之後 )

但第三季最尾講影山被邀請去全日本青少年強化合宿 仲諗住佢係鋪比第四季

因為黑子個格局由頭幾集已經定左,打完哂五將再打落去只係等爛

會啦
第三季都賣到過萬套
jump冇理由唔食住條水

一定會 漫畫出到打貓

之前有開帖 每出新一集漫畫都會討論

但係成年半1d消息都冇...

應該係等漫畫出多D先

中間夾硬出左兩集總集篇cap水
所以一定出 但而家全國賽都未打完 咁快出會追上進度
同埋作為觀眾 都想佢一次過出曬全國賽唔好夾硬斬兩季

係就正

想睇打兩兄弟

唔撚洗畫咩
夾硬咁早出咪追到漫畫
到時出D垃圾原創比你又係到屌

樓主係未無睇漫畫？
第三季打完白鳥澤
之後漫畫劇情係貓打左場外圍 到青年國家隊合宿
然後到春高 依家打到晉級第三輪

如果排出第四季 其實點都要等漫畫完春高先
唔到去到打完第二輪雙子停一停 再出第5季咩

就係想等動漫 點知比你劇透左

雙修啦 你唔會後悔

一季做完春高 又打雙子又打貓 依加仲要16強 咪要有好多集